同居之後，係乜驅使你同另一半結婚？

如題